依家想出去集會 但搭唔搭到港鐵出

將軍澳人唔知去邊好🥺

點半 寶琳站

全線已恢復

正常返啦

啱啱寶林搭車到TKL 有車到

黃大仙廟見

全線恢復通車

藍田表示：出緊黃大仙，到時見